覺唔覺好人先會被人害，壞人先可以踩住人步步高升

咁點解學校又教我地做好人?
又唔提醒做好人有好大風險?

因為學校想踩住人步步高升

因為你用緊極端既好同極端既壞去做比較
詳情可以睇返 人性本善 vs 人性本惡
好多人都寫過唔同既文
大體上都係講緊 人性既好壞都係兩種唔同維度
而我諗大家所諗既好人 都會有佢壞既地方

因為想除 步高

地主 > 商人 > 專才 > 平民 > 賤民

學校嘅老師都係介乎於專才同平民之間，佢哋都係畀上面洗哂腦果班，咁佢哋點可能認同個真實嘅遊戲規則呢